大家點對果啲係車度劈大對脾坐嘅人？

啲廢老大嬸好鐘意劈大對腳 當左兩個位都係佢，我會突登撟起隻腳 用個鞋底抺落佢度 佢地9成會縮 唔縮就再一點向下 到時大大隻鞋印係佢條褲度

記住 廢老支那人係欺善怕惡 你惡過佢佢就9縮

支那5毛勿入

推

靚女就冇所謂

係啊，上次鬧個阿嬸兩句，阿嬸即刻冇聲出。

ching ho ball